新瑪奇英雄傳《四》之炸裝。龍女登錄台版&韓版御姐新王

居然吹到有四個Post

貼個維基先：
《新瑪奇英雄傳》，是一款由韓國devCAT開發的3D動作大型多人線上角色扮演遊戲，最初由Nexon在韓國營運。 《新瑪奇英雄傳》採用Valve的「Source引擎」開發，以《瑪奇》的世界觀為背景、人物採八頭身設定，加上砍殺感十足，些許血腥的畫面，與可愛清新的《瑪奇》走向不同。 維基百科

Miri事前登錄Clear

其他資料要睇嘅都睇哂啦，唔貼咁多

韓版野

玲二武快啲出啦

新王御姐

新寵，沙漠的奸夫淫婦

合作時裝，KOF

係咁多，食飯先

哇屌，十分鐘都冇人，你班友去哂邊

Hi

Hihi

On9 game

開錯台

冇事去返遊戲台依個沉左佢